財經台有幾多窮人想靠股票發達。。

最後輸晒啲錢。。

日日食大快活。。

我食豆粕咋

我

好多
所以我入左好多52

日日食大快活咁有米
4,50蚊一餐喎

all in 66， 港鐵幫你日日賺

每日一餐

至少一個係發唔到達 樓豬

有唔少係但求打個和咋

連大快活都食唔起

年回報19%有排你玩啦

今年太多small cap 個return好CHOK

我請你食

你請我食就唔食大快活啦

澳門有冇大快活

有呀
我食過2次

2次咁少

我一日已經食到2次

都話左我真係窮

我請你食wynn palace兼順便爆房

抵能死。。

1177 救全家啦

MTCH已救